作為勇武，屌過影相既市民，我認錯

係元朗係荃灣，我都有份屌樓上同埋天橋影相既仆街。我地成班係度鍊成陣, 開頭我都忍住火唔屌，“一味叫好大雨，過黎開遮啊仆街”。有啲友仲要行落黎影我先忍唔住屌。

直至琴日係荃灣，我楊屋道個邊又忍唔住火屌樓上班友，因為個日有手足比黑爆頭，大家都已經好火。有位女手足係我屌完條柒頭後，講左一句
“麻煩唔好影相啊唔該，多謝合作” 。 個條撚樣真係又唔影wo, 個吓真係見識到溫柔的力量。之後女手足係我後面仲屌左我兩句，而家唔好搞到我地先係黑社會，個下真係好撚羞家。

前線手足好多都多滿場飛，分分鐘一日打幾場，個日我一早7點去慢駛，之後又去荃灣又去葵芳又走返荃灣，真係有啲累到失控。我地會改善下態度，其勉之！

公關是重要的

一時火遮眼姐，明既
其實每個勇武，都係擁有一顆正直而勇敢既心先做到勇武既心嫁姐

啲狗都賴自己攰所以失控
我哋點都唔可以同啲狗同一個Lv

之後大家提醒

公關

支持你地,
BE HUMBLE BE WATER

其實好難怪勇武派, 上得前線當然壓力大, 爆粗係好自然

無人是聖人，知錯能改就是好孩子！

解釋畀影相既人聽,

佢哋漸漸會明.

明咗就會漸企我哋呢邊.

關公好重要呀 各位

特別係香港人呢個物種 first impression 禮貌大過一切
班狗宜家喪既時候。我地做好啲真係可以將佢地比下去

辛苦你了，be humble

你岩

其實我都會好撚火，但我自己會記著。我地既敵人唔係市民係犬犬同政府。同埋我係會屌鳩埋用laser射影相友既手足，枝laser係射狗唔係射市民。
如果我地見人地影相就用laser射鳩佢,人地屌下老母就想開人拖，咁我地同狗有乜分別？
唔好成日火遮眼，冷靜下係適當時間先發火。其他時候保持克制

加油

多謝，一齊努力

Laser射佢鏡頭定眼先。不過槍口一致對外，岩既

班死仔包射人隻眼，仲要有時射錯影相友格離啲人

公關不嬲好重要！

梳，下次會注意下，互相提點

辛苦你啦 下次儘量溫柔少少

巴打加油
大家都幫手留意吓兄弟們嘅情緒啦

大家都好明白
辛苦哂
休息下
整理下情緒
再出過黎!
加油!

明白嗰下情緒係緊張嘅
大家記住，喺天橋拎電話係影唔到大頭
好多老野花生友都好鍾意打卡/send野俾人

冇問題喎，大家都係邊學邊做，多謝你嘅付出

錫返

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

同佢地講
影相都可能俾人拉
你睇下佢地連街坊都亂扑
遲啲告埋你暴動罪
因為影相代表有份參加

感謝

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

衝動是魔鬼

大家一齊努力 一齊學習 一齊成長 一齊守護自己既家
Be humble
Be water

發夢打機打咁耐 辛苦晒

將心比己 我夠上前線 我夠炆啦
但我地敵人係政府 係黑警
唔好將無辜/中立市民拉上枱
要控制好自己情緒 否則我地只係同班狗無分別
手足，一齊努力

我地唔係克警有好高嘅EQ ，要有禮貌

支持

先禮後兵

藍絲開始用呢幅圖抹黑 我地要做比佢地更有禮貌的人

推

多謝前線

辛苦了，知錯能改，多謝你

大家明嘅，喺呢個時候eq好緊要，大家一齊進步

樓主 應該借緊人ac 開post?

pish

所以係關心佢地，建議佢地delete
加分位黎架
要借機會去話俾市民知
黑衣人好nice，警察先係暴徒
因為身教，係好重要既一環

另外係點解記者影得，街坊就唔影得？
其實係咪未保護好自己？

真心問，明明現場已經咁多記者live cam。
點解仲會驚人影相

溫柔的力量

真係要
有聽個同事講行過唔敢拎電話出黎
驚比人屌
覺得我地好惡

下次溫柔~

或者你地係前線同手足講公關野交比我地後勤啦，如果你地見到有人影相就叫我地後勤去處理。多謝你係前線付出!

be humble
但你應該講緊發夢屌人姐？

你繼續勇武 我地幫你屌

上次旺角有人好大力推個日本記者添
燥到癲，一影就爆

會思考反省既勇武係最型既
加油啊 無你地我地走唔到落去
辛苦了!!!

共勉之

大家加油！！

唔係想分化
但係你可唔可以唔好叫人地做「個條撚樣」

Push

不要說仆街
試著說唔該

講係咁講
我知一攰一躁真係好易爆晒粗
一齊戒粗口加油

手足 明白前線好攰好辛苦 會有情緒 不過大家都講左勇武和理非係互補 不如下次試下和理非做文宣 勇武做support 大家一齊爬山 加油努力

我一個月前已經有開post同發夢落現場叫人唔好屌人影相
當時真係有手足屌返我轉頭
依家大家終於都理解點解唔好咁做

辛苦巴打，手足一齊努力

魔術語「唔好意思」「唔該晒」「麻煩晒」

果日係CWB都見到有印尼姐姐比勇武屌.
我行過都怕怕.

勇武巴，等我地用力鍚你春袋

發夢

大家見到身邊有勇武手足有時過咗少少火位可以幫手提醒
相嗌唔好口
有需要嘅講番句對唔住啦

同埋聽好多身邊嘅人提起
佢地都好唔鐘意好多人圍住
感覺上好似好大威脅咁
如果手足想同一啲街坊/對家對質
希望可以只係留1-2位手足傾
其他人盡量保持番距離
唔好令人覺得我地人多蝦人少咁
想舉機影嘅都唔好太多 1-2位手足就夠

我地越有禮貌越減低威脅
就會顯得狗狗係蝦蝦霸霸 橫行無忌
要包圍嘅 包圍狗狗好喇

加油
各位手足冷靜小小
留番D怒火比班黑社會

明既

同佢地講
影相都可能俾人拉
你睇下佢地連街坊都亂扑
遲啲告埋你暴動罪
因為影相代表有份參加

所以係關心佢地，建議佢地delete
加分位黎架
要借機會去話俾市民知
黑衣人好nice，警察先係暴徒
因為身教，係好重要既一環

知耻近乎勇，大家繼續努力。

Be humble

五大訴求, 缺一不可
不割席, 不妥協
香港人, 加油!

真係唔好屌同路人。
有好多時突發片段，都係靠路人提供片段來做文宣，記者冇可能完全覆蓋所有突發場面

大家互補不足啦

前線壓力大好辛苦無人質疑,佢地擋到燥大家咪盡量幫手提早提D花生友囉

剛柔並重

支持前線理解 下次再做好d

明白前線既你地壓力大先會咁
亦多謝你肯正視
加油

不要忘記日本人也稱讚的示威

明白，下次會注意

大家都有一團火，
行左９個禮拜（希望冇數錯），運動已經去到樽頸位。
要將呢團火變成新動力，唔係淨係封路擲野消垃圾。
要睇睇我地個方向（即係初心），有冇偏離左。
要睇睇我地既民心，有冇少到，如有，認該點補救（唔係blame任可人或yourself)

一路上表面係各有各，不過我地個大方向係應該冇變既！
一齊繼續啦！

同政府打輿論戰!

下一次文宣方向

推！
有時勇武忍唔住屌完
希望禮貌大使可以補返句

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

溫柔啲對香港人

有怒火就記住對狗發洩，對市民街坊要禮貌溫柔

認真
加句唔好意思
其實大家都舒服d
見過幾次，d人態度真係好惡
我喺隔離聽,都想屌柒開聲果條友

唔緊要 知錯能改
好多謝你地係前線

你地以後唔好 有時我都俾你地嚇親

知錯能改
我地先贏到

岩呀~手足
唔好第一句就屌左人先,有D真係同路人黎
希望多D手足睇到

Be humble be water

呢樣野過左好耐
好多中立廢中 打卡撚
你無端端屌佢 佢會好sad

我地一齊加油！

小心唔好學黑警失控，保持冷靜！👍

理解你哋壓力非常大亦非常辛苦，同時明白你哋只係希望保護自己和其他前線手足。
感謝你願意正視問題，希望大家一同努力，繼續走下去～

無GEAR 都熱足一日, 仲要包撚到實,高度警戒, 又嘈...

大家都唔好怪太多.

辛苦晒咁多位

禮貌啲，好似占士邦咁做師奶殺手。

好孩子

Pish比前線手足睇
就係嬲爆既，其實唔洗講野，實有人幫你出聲

識挽

辛苦喇巴打
不過有時絲打嘅溫提，真係勝過其他人講10句

明白有時候太攰太辛苦會燥底啲，辛苦你，大家加油

最強武器 係溫柔

推一億次

明白性格勇武嘅人真係好難忍住啲脾氣
但為大局著想真係要忍

喺天橋上俾天橋底嘅人屌過，話無幫手捉影相嘅人。一嚟我附近無人影，二嚟普通電話由天橋影落去其實咩都睇唔到。

善用溫柔的力量，你會發現容易好多

希望絲打可以拉住我

勇武巴打多謝你，亦都好多謝你肯聆聽！

但唔駛認錯，我地明既！

係荃灣，我都有份屌天橋影相既仆街

加油呀
btw你個夢咁真實嘅？

之後溫柔啲就ok 唔緊要
同記住保護自己

我大聲唔代表我無禮貌

各位巴打想人幫手就最好好聲好氣少少
麻煩晒

一齊改進啦

正皮！

老老實實
點解唔影得？
公眾地方有影相自由憑咩屌人

盡力控制怒火，團水留返嚟撚黑社會，減少樹敵增加同路人都好重要，咁先會越嚟越輕鬆

唔好讓仇恨，將自己變成自己憎恨嘅人

要保護自己
唔係屌人影你
有咩事如果佢地影到 可能救翻你一命
同埋 影得你大頭既人都係鬼鬼祟祟
唔好再屌錯人 街坊嚟架！

其實如果累既時候，應該要休息先，無人可以永遠頂住壓力，你哋已經做得好好，你睇班狗

橡筋拉太大會斷，斷佐就撚唔到狗而且如果體力唔夠，跑唔夠快，好易比狗追到休息係為著前進，你有一大班手足backup，我哋目標係拖死班狗唔洗驚休息會失去銳氣，當你休息夠時只要睇下政府既記者會，包你銳氣即刻返灑來

你係發夢咋撚屌!?

之後可以試下講
「麻煩唔好影大頭啊，唔該曬」

大家加油

支持師兄

知錯能改就得喇 我愛你啊巴打

呢度講對唔住冇用，出面市民聽唔到

互相提醒就可以啦無問題

錯唔緊要，最緊要認同肯改
大家一齊努力

做人冇公關 食屎架啦

試著說 冇gel頭唔好影相

乖 錫返

互相提醒 控制情緒

明前線好大壓力，多謝你哋
知對錯會改善係今次我哋俾到啲市民睇我哋好好嘅一面，加油

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

直接話唔好影樣可能仲易入口？始終我地無權禁止人影

搵女義士幫手叫人唔好做會好D
女性溫柔係有D磁性可以事半功倍
勇武巴打就盡量唔好吊，忍一忍，當練EQ
將D心機專注諗下點對抗黑狗

辛苦哂各位啦

支持前線決定

要耐心同佢地解釋下個後果，證據係會毀在場義士一生架，例如︰暴動要坐十年

不忘幽默

在運動初期也被你們lau過，而且我們還操普通話，不過並不介意

係，朋友發夢

岩呀 係真 普通市民係冇原因要受我地氣或被鬧
我個日係荃灣聽到 真心覺得好似爛仔
不過唔緊要 向前看
大家都要有禮貌呀

認同

啊媽搵仔，奶過野。好多手足要去台灣旅行。。。

肯認錯，肯道歉，叻豬抵讚！
我哋唔似班警察死不道歉
大家日後互相提醒
一齊做好件事

夢遊屌人，要睇醫生

支持，態度同方向正確

如果示威者係圍一個附近冇咩民居既政府建築，
我絕對信民意歸邊論，
但如果示威者進入社區，就冇得話民意已經歸邊，
因為示威者一言一行都會令人由支持變反感

除左唔好屌人影相
亦謝絕用打仗tone叫人閂窗，
請改成友善既tone叫人閂窗再加句唔好意思/唔該

最好講多句「警察又無固衝入黎喇 街坊，麻煩小心呀」
將責任完完全全推比警察

一時火遮眼姐，明既

好囉 個位市民

女手足

睇到有啲想喊
加油

拿，你唔岩啦手足

講少Ｄ粗口拉仆街，雖側都o係國粹。
好多得幾歲o既真細路當正D勇武係蒙面俠，驚犬係壞人o架。

明白前線心理壓力好大
之後冷靜到諗返有咩做得唔好已經好叻豬
愛你

連登仔女 係時侯自組一隊 PR

我地一齊正直又勇敢落去

戒啦戒啦屌

公關啊

知錯能改係好事 都要多謝前線手足咁落力

真係唔好就咁大喝唔好影相
8月5係荃灣天橋行過都比你地嚇親，但了解你地係想保護自己。

辛苦前線，多謝你哋
同時如果其他手足講得有道理，反思一下係重要嘅。
因為運動耐咗，任何人都有機會偏差。

呢啲嘢自己唔覺架，係需要人哋提點下，好正常。

最緊要大家肯聽。

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

推上去。

大家能夠反省嘅力量係好重要㗎

其他人嘅提點，其實係可以幫到我哋個運動㗎

真唔明, 請解釋..
天橋影落去喎...

上得去就要控制到自己情緒。

今朝千禧年代有個北角C9 phone in 話嗰晚有人好惡同佢講唔好影相，搞到佢好驚

勇武個陣腎上腺素爆曬上去 好難冷靜 要講野真係要搵人翻譯下

[形象工程] 我們不是暴徒

加油呀，錯人人都有，改過就好

我地仲要一齊打贏場仗架

只要包實哂都好難認到你 不過叫人唔好影相的確可以禮貌啲 佢唔聽先屌佢 同埋天橋既手足其實都有幫手叫人唔好影 我地係樓下屌上去啲市民只會覺得反感

無割無事 最緊要安全

請你地檢討下
市民有影相既自由
你屌佢地姐係同黑警靠惡一鳩樣

肯認錯先係真漢子！

大丈夫能屈能伸，厲害

push

所以每次都有幫手補番句唔好意思然後叫佢地有禮貌啲啦

所以和理非係要負責做公關小隊
令勇武可以專心鍊金

痴線，勇武得嚟仲咁謙虛受教，佩服！

我都有出去發夢 見部份手足真係好惡
其實都包到咁實 叫人唔好影相個陣真係可以溫和d 支持手足們溫和

乖，錫哂你

無論係咪前線都要做到呢樣嘢。加油

以後唔好is ok
巴打加油！

醒覺已經好過班狗

全民練EQ！有屌過藍絲嘅同我入嚟！

全民練EQ！

個人經驗

多數中年嘅姨姨叔叔影相都係到此一遊心態，send wts比朋友睇話自己呢邊有八卦咁，我見到佢哋想影相，就會飄到佢哋面前，溫柔地講「唔好意思，唔好影相吖唔該」，佢哋多數就會好合作，有啲會問返你點解唔影得？我就會話「要保護學生，保護大家」，咁九成就會好恍然大悟嘅樣

好多阿叔阿嬸好要面，你大大聲屌，佢覺得當街當巷俾人鬧，就會好反感，好易搞到有衝突，但你好聲好氣，多數有效過粗聲粗氣

勇武+和理非=勝利

感動流涕，感激勇武既付出，
大家互相尊重，互相鼓勵，互相提醒啦

(老土到自己都頂唔順

Be water be humble

連自己既情緒都控制唔到，點上前線？
同隻狗有咩分別？同警狗返工俾人屌老母，放工屌返屋企人有咩分別？

利申職工頭圍，唔該前唔該後

我地唔係爛仔唔好做佢地
識錯好事黎 好過警犬同政府永遠覺得自己無錯

依家班狗嘅公關咁垃圾
我地唔好放過呢啲機會
每個人發夢嘅時候對其他人嘅一言一行都係公關嘅一種來架
大家be water be humble 食住個勢上

打卡

d狗有人工班兄弟義工黎架咋
狗隻要入學堂班兄弟安全卡都無張呀
比喻不倫不類

其實點解一定唔俾人影相？ 影相唔會係保障緊大家？ 因為一有事發生既時候大家又會求有冇個段時間既 相/片 保障大家留返啲證據... 好難確保到個段時間有記者影又好 有同路既義士影相又好
或者咁講 如果冇人拍片/影相 咁就冇人保障到當犬濫權既受害者

咁係咪上得前線就好威威周圍屌手足呀？

辛苦曬啦

人禽之別

做得好 有錯就認

支持你地
勇於認錯

btw
自己有樣野一直好想知
8月5日有份去沙田集會
親眼係上面目堵的士衝入人群
但係事發前已經聽到人大聲叫/鬧人唔好影
但當事發後又問返橋上有無人有影到

其實前線係想我地影定唔影
定或者有無咩建議可以俾我地
又可以用鏡頭保護到你地
又唔會令你地反感/受害

我個時都忍唔住燥左
我會注意並改善
對唔住

respect！

巴打你發夢夢見咋嘛?

盡量冇粗口
講唔該曬就得

支持你巴打

腎上腺素 係會影響情緒
不過大家明白既

欣賞你 樓主
我愛勇武
互相友善提醒
不分 不割

加油！溫柔絕對是強大力量之一。

勇武和理非 缺一不可

警犬都係咁同大家講

巴打

好！ 有咩好？ 我地有不足就認！做得好！
你地冇做錯到！ 有勇氣認, 肯改就夠！

警察係收香港人既錢打工, 一個二個高薪厚職, 久經訓練, 理應專業, 依個係佢地對香港人既服務承諾. 勇武派為左抗爭, 無收錢之餘仲要倒貼, 義工都不餘, 仲要被藍絲鬧, 不能夠相提並論

大家都要體諒下大家

你而家係由起跑線開始要求佢地同正規紀律部隊睇齊會唔會係nonsense?
呢個反省Thread唔係比你鞭屍，係感召其他現場人士進化

已經好過警察都死都唔認錯, 依個先係成個反送中運動持續左兩個月的根本原因. 唔係既話, 依個運動由林鄭話暫緩個陣一早已經完左

手足加油

大家跟我講一次
小心啲
唔好意思
SORRY
唔該哂

火係應該既
不過留返比班狗
唔好對自己人火

終於有勇者肯聽勸而唔係話人分化
辛苦了

阿彌陀佛 善哉善哉

影相 都比人屌

呢點係整個運動我最不滿嘅地方

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

辛苦晒 勇武巴打
呢啲野留俾和理非做啦

辛苦晒巴打！！！！！！！
下次交畀我地和理非做公關小隊

下次唔好喇

勇武屌哂我老母祖宗十八代都唔割

多謝你，支持

前線加油
錫春袋都唔割

一個月前有人係連登訴過苦點知比人屌到反皮
受軟唔受硬既人係佔多數，諗下成日大鳩我哋出解放軍我地咩反應就明白

係 成日都聽到人屌 其實禮貌啲咪好地地

對唔住
下次我會禮貌d架啦

支持！！
我發夢都會幫手講唔好意思

對市民要溫柔
打狗就要大大力
勇武加油

唔止認錯 仲要幫手控制情況唔穩定既巴打 下下屌人老母哥d

明嘅

冇公關?食屎ga啦

巴打辛苦你喇

其實有冇文宣同大家解釋過點解唔好影相

鬧打卡影相既人都無咩作用成街都係數之不盡
應該將注意力針對人群入面 國安扮記者 便衣影大頭 同埋 cctvb臥底偷拍角度跟蹤拍攝

其他人在場都可以幫手講唔好意思

知錯能改

個女手足個下可以用黎做model answer

1

希望大家可以用溫柔方式去叫市民唔好影相
我呀妹前日放工，想影下相已經避開影人樣都有手足好惡屌佢
搞到佢返到來屌哂鬼，我都要同佢解釋一輪

多謝勇武手足先 加油 共勉之

小第有一意見
掟磚放火畫面上略為激動
用返雞蛋蕃茄就漂亮多了

再講
有時有片有相先係黑警濫權濫暴既證據
所以唔洗上哂頭咁屌橋上見睇熱鬧既人
除非有明顯近距離影大頭另計

最近好多巴打都累都燥左，大家一齊改善！

做人無公關 食得屎
呢啲公關嘢留比支援做啦

人無公關，食屎架啦

希望勇武兄弟諒解一下
只要攪好勇武既形象，令市民信賴勇武多過班狗就可以局部架空班狗
攪好街坊形象有咩事比狗追有街坊自發幫拖擋狗，真係touch wood 上庭時可以有聲援

不過現場和理非可以主動幫手足解下話，攪公關緩和返d關係，唔駛下下辛苦手足

做人冇公關
食屎架喇
Btw 所有奶共偽人努力奶嘅原因

肯認錯

天橋影落嚟其實放大難啲睇到樣
多數出於好奇心 八掛姐
唔好再搵laser 射上去

巴打你發夢咋下話

我都有幫手 呼籲， 都有 表現過唔耐煩。 我下次會處理得好啲

唔係開拖期間盡量保持有禮貌係好事
因為咁同時係反映緊個人夠冷靜
冷靜先可以令自己唔好行錯棋
大家共勉之

..

多謝勇武
支持勇武！

明白壓力好難 情緒難免會有波動
say sorry 留返比我地和理非
勇武子出少句聲 留返d氣同力！
有咩事 我地幫你地包！

Be Humble.叻仔

恭喜一位手足搵返你既理智